% http://www.piccolesorelledigesu.it/wp-content/uploads/2014/05/Signore-fa-di-me-pg-28-29.pdf
\beginsong{Signore fa' di me}[
by={TM: Maria Chiara Bizzeti},
index={O mio Signore, fa' di me},
]

\beginchorus
\lrep \[E-]Oh mio Si\[E]gnore, fa di \[A-]me
uno stru\[A#7dim]mento del Tuo A\[C7]mo\[B7]re. \[E-] \rrep \rep{2}
\endchorus

\beginverse\memorize
Fai del mio \[E-]cuore una \[D]piccola \[G]barca\brk\ di cui il Tuo \[B7]Spirito\brk\ gonfi le \[E-]vele;
rendila \[C]forte \[D]nelle tem\[G]peste,\brk\ docile al \[B7]vento\brk\ del tuo vo\[E-]lere.
Fai del mio \[B7]vivere un pugno di \[E-]creta\brk\ che prenda \[D]forma\brk\ nelle Tue \[G]mani,
della mia \[B7]vita una candida \[E-]tela\brk\ su cui di\[A-]pingere\brk\ il mio do\[B7]mani.
Fai del mio \[E-]cuore una \[D]terra fe\[G]conda\brk\ in cui pian\[B7]tare\brk\ il Tuo seme di\[E-]vino:
dove era \[C]brulla, \[D]arida e in\[G]colta,\brk\ vieni e tra\[B7]sformala\brk\ in un giar\[E-]dino.
Fai dei miei \[B7]occhi un puro cri\[E-]stallo\brk\ attraver\[D]sato\brk\ dalla Tua \[G]Luce,
fa' che dif\[B7]fondano tutto d'in\[E-]torno\brk\ il cielo \[A-]limpido\brk\ della Tua \[B7]pace.
\endverse

\beginverse
Fai del mio ^cuore una ^semplice ^casa\brk\ sempre più a^perta\brk\ nell'acco^glienza:
povera, ^libera e ^purifi^cata,\brk\ rendila ^degna\brk\ della Tua pre^senza.
Fai dei miei ^occhi un mare pro^fondo\brk\ in cui cia^scuno\brk\ si possa spec^chiare,
in cui l'im^magine del Tuo ^volto\brk\ in uno ^sguardo\brk\ si possa incon^trare.
Fai del mio ^cuore la Tua chi^tarra\brk\ ^su cui com^porre\brk\ le Tue can^zoni,
fallo vi^brare per ^rendere ^vita\brk\ le arcane ^musiche\brk\ che Tu com^poni.
Fai del mio ^breve cammino ter^reno\brk\ un canto ^libero\brk\ sulle col^line,
un volo ^d'aquila verso il Tuo ^cielo\brk\ fino alle ^vette\brk\ a Te più vi^cine.
\endverse
\endsong
